點解Thanos唔驚啪死自己既？？？？？？

依個boss都算藝高人膽大！明明慢慢清，慢慢清就得，係要冒險啪手指玩俄羅斯輪盤！

就算自己死咗都叫完成使命
佢連自己最錫嘅養女都唔怕犧牲仲有咩好怕

但生物會繼續繁殖，佢有責任看守住

去到宇宙繁殖返好似之前咁
到時佢已經唔喺到啦
始終佢唔係不死

佢仲有個仔喎

邊個？

私生子黎 勁撚過佢老豆

未見過wo 清

漫畫撚

佢個仔又高大又靚仔，可惜都係春袋下巴

你係漫畫撚，我諗你應該最明白一個時空還一個時空啦

依個時空thanos無

有現實寶石